
                      Tan espeluznante y terrorifica como romantica y dulce, con un final inesperadamente tierno a pesar de la gran cantidad de sangre que se ve por mm cuadrado.
 Diego Martin, para mi sorpresa, ha hecho un trabajo estupendo en una pelicula de este genero. Totalmente recomendable, aunque no siga con el formato de las anteriores peliculas de la saga.
        
            